9.7 pro用家有冇必要入手10.5 pro?

當然有，否則點同朋友交代?500同你收左部舊嘅！

Ok,pm me

如果上到iOS 11全部功能都用到就真係無必要換部10.5
虛榮心另計

有乜可能用唔到？

咁點解iPhone 6上到iOS 10無live photo

無3D touch掛

你對ipad 究竟有幾嚮往

代代都換，無煩惱吧

由9.7舊年開始減價問
問左幾個月終於買左
用左幾日就話部機冇用想放
放到今日新機出埋都未放到
然後就問買唔買新機好

我有少少性趣9.7換10.5
因為依家部9.7得128gb唔夠位用
可能會入手512GB

你識咩呀

做咩偷我圖